德褔uniqlo番工點

有冇人可以講下德褔u記chur 5 chur? 幾點收工?

樓主走先我幫你頂住 一陣畀人5你老母就唔好

嚴選UNIQLO 十宗罪

一聽樓主打字語氣之類 就知係後生女 未夠18 除咗sale仲有咩好返

長期唔夠人 個男店長又9下9下咁 搞到好多舊pt走哂

有條 pt 妹好撚正，瘦底大波但臭西樣，好想一路鬧佢臭西一路渣佢對大波